經常性今天的我打倒昨日的我

前日會突然好想識新朋友，主動上網識人
昨日會覺得自己一個更開心，唔需要朋友，開始自閉唔傾唔覆
今日會好後悔，覺得唔應該封閉自己，聊番人傾計
聽日可能又會delete晒d app
過多排又會想識人
無限loop

前日會覺得自己死左都無乜所謂
昨日會覺得做人應該要積極，樂觀面對
今日會覺得自己唔會成為完美的人，就消極乜都唔想做
聽日可能又會無啦啦喊，覺得生存好痛苦
後日可能又會好正常，好開心咁笑
無限loop

日日人格都唔同好辛苦

唉 人有三衰六旺姐 好正常

你點完美都要適應呢個社會

因為... 你唔係天皇

有同感 成日轉啲諗法都唔知想點

人生真係好痛苦

窮是原罪

Same
轉到有時會迷失左自己

唔知邊個先係真正自己

一樣

同病相憐

Same

Yes
唉